邊一個時刻令你覺得另一半好愛你？

話說我遲咗兩個星期無嚟m 男朋友一路都好緊張我 每日關心我嚟m未
今日終於嚟咗 我即刻打畀男朋友話佢知
點知佢竟然開心到喊嗰吓真係好感動
估唔到依個年頭仲有咁好嘅男仔 真係好難得啊🥰
嗰刻覺得佢好可靠 嫁得過😘💋💏！！

now

So?

開心到喊 似係on9多過愛你

我幫佢含，佢又幫返我果陣

佢係驚做爸爸咋

怕你懷孕辛苦 嫁得過

男人老狗邊有m，樓主思覺失調？

吓，有咩可能，會有男仔咁樣諗㗎咩？

打到條女甩左隻牙
好彩佢係差館落口供嗰陣話自己要換恆齒
Thanks bb🥰

我有男朋友 你唔好咁

你係咪a0

如果真係有咗咁點

踩到屎，我好驚屎既，佢幫我用紙巾擦乾淨哂對鞋佢

你未感受過愛挺喇

Gay 覺唔覺hehe好難識人 (236)

入返去

係啊！feel到佢好緊張我

佢想詆毀港男

恭喜

潮文

431，拉

我都試過，好多謝佢

本身想認真回覆
但樓豬你依下真係唔係好愛你...
我覺得佢係驚負你責任多啲 同埋 如果性行為夠安全有咩值得咁擔心
利申：成日都遲黎m，男朋友會陪我睇中醫調理身體

要用紙巾即係對你嘅愛仲有保留

多謝你

佢為我墮胎果下

你男朋友勁錫你

拉拉b

係囉 遲嚟M又唔會死人
但係搞出人命就大把責任
點解會覺得佢係擔心你一次半次遲嚟M身體有事多過驚你有咗
仲要喊我真係好撚無奈

始終我先了解我男朋友係咩人 你哋點諗佢無所謂 但我真係覺得好sweet

又可以繼續中出

收工先過嚟個位扣咗少少分

即刻嫁比佢唔該==

友b做5做子妹

做胖娘ok?

依個是咪你來😱

邊度copy番黎

又攻擊肥妹仔？

擦邊擦得乾淨晒
係愛你就奶乾淨佢啦 男人少少野都唔肯付出點做男人

女仔有肚腩係咪 no no

佢好似識你咁

用紙即係唔夠愛
上次我踩到屎，我男朋友幫我奶返乾淨對鞋

我唔識呢d重口味既人==

同埋肥妹仔係得意qq可愛吸引==
唔係d脂肪吸引

有無睇依個post？

原來支那啲肥妹仔都幾正

你正好多

依層我梗知

佢係咪驚你大左肚有手尾跟？

幾時到你做淘寶內衣model

聽得出佢係緊張我

淘寶嗰啲要大波 我個size得68先啱

姐係aa==?

幫我整早餐
利申：六點半要出門返工

Yes

431咁聰明 應該係講頭圍68 天使得得b

你係佢男友？

佢68 係講緊間鋪==

I am ur 👨

一定係連登仔。。。

相由心生

咁巴打你係咪on9 仔樣==

我讚你q

友b仲咁好心機理佢 心地好好

都話我想讚佢qq

我個樣好惡==

係
我呢排時間多到爆

你前排扮忙啫

好q惡

由朝早11點企到夜晚12點睇住我生bb，仲要我生之前食左飯，第一次生唔識用力係咁痾，佢睇哂...一野作嘔話核突都冇，十幾個鐘陪住我安慰我。

咪踢爆==

唔係係真係忙==
忙考試

考成點

再貼啲女比你溝晒啦

你試下問我忙唔忙

連登無女==

讀嚟嘥氣啦 上連登撚吓傻仔好過🤣

你成日撚佢。。。 有無當過佢係人
好冷血*$&=*_

唉 陪你去看流星雨落在這地球上😢

暴露年齡系列x.x
話說有無靚女圖share下

＝＝上我ig睇啦屌

無ig阿屌==

有一個真係幾靚

ching 想問認真mode個制邊度開？

係咪岩我審美個類先
失望太多

靚爆＞w＜

頂男人黎？？

勁美囉好帽＝.＝

我對瘦撚既定義係呢d==
其實叫垃圾瘦撚

正過啲肥妹仔π咁多倍-.,-

認真肥妹仔既感覺特別得意可愛

我對你上面貼個張圖既個d樣完全係反感

淨樣都靚-.-你對咩眼

真心唔靚。。
你貼既第2張有d 似係劣化版既Irene

靚過irene＝＝整容template^ ^

你對咩眼== 理性少少
雖然Irene唔算靚姐。。但點都靚過你個張==

= = 畀返啲啱你口味嘅算 腎腎地

證明係你對眼有問題==
洗唔洗我貼d靚仔比你

係咪啱我審美嗰類先
失望太多

四眼 似文青個類阿嘛
垃圾口味

圖呢 唔係個個四眼我都啱╮(￣▽￣"")╭

呢類岩唔岩

智障仔？？

你大劣口味=="
我諗我知揾咩圖比你先得。。

你男神

李宰旭安孝燮同坂口健太郎

cut咗個鼻以上睇又唔差

李宰旭
農民工咁既樣==

認真有d似

少少樣衰但望落幾靚仔又高大依種先正＝＝

this?

佢要郁緊嗰陣先型 硬照麻麻

佢太醜
金聖喆都正

f4

屌你咩我好憎佢

我以為你最鍾意佢添

完全中晒你想要既野。。。
醜

佢太有自信

徐仁國點睇

我後宮

有少少似宋康 但係俾車壓扁嘅版本

咁f4 你最鍾意who

以前係 朱孝天

屌無ig阿
中文名呢

你google咪見到囉阿當-.-

屌我都覺得係
你唔似鍾意偶像派
你係藝術派

你on9啦==
肥妹仔就話姐

你係咪好鍾意rain

以前佢幾似架仔

你唔search會後悔

佢依家出返來我覺得幾勵志

個髮型係幾似。。。
而家發福到。。。

咁我後悔

人地人生贏家

有錢老婆又靚

佢有病 其實好慘。。。
變咗你最愛嗰類

邊個係有錢老婆

^^^^^^^^^^搵個鬼仔^^^^^^^^^^^^

吓原來係有病
我以為佢唔keep身形

肥妹仔係得意可愛
肥仔就柒

金泰熙

老豆有米，高學歷

黑人==?

佢個病叫公主病
一發作就會全身肌肉發炎酸痛，無法做任何事：「連簡單搬箱子都無法做。」

個老豆係rain？

我屌好仆街

用下腦==

又真係鬼仔
咁後生

ig呢

有錢係佢有錢定rain

= = 我晚晚聽住佢把聲入睡

o咀果個唔錯

父親金裕文是知名物流公司「韓國通運」董事長，學生時期成績優異，是演藝圈內少數擁有高學歷且非戲劇科班出身的演員。廣告模特出身的她在業內素有「廣告女王」的稱號，出道以來拍攝過許多爲觀衆所熟悉的經典廣告

好痴漢feel

交根英都唔識

文

靠父幹嘅廢柴＝＝

佢做明星最開心係有fans

舊愛太多

哈==好酸

同我一樣廢

日本女子偶像組合AKB48是非多多，繼日前有人以假票混入握手會後，冬粉激進行為變本加厲，近日便有不少狂迷於網上聲稱在寫真會上，為偶像送上精液！
以前田敦子為首的AKB48，近期每逢搞活動都鬧得滿城風雨，日前渡邊麻友等以分拆組合“走廊隊”身份舉行握手會時，主辦單位發現有假票，結果活動被迫取消。
而渡邊麻友上周為冠軍單曲《櫻花書籤》一連兩日出席大型寫真會，偕同隊友跟冬粉拍照留念，

不料有人跟她握手時，手上懷疑留有體液，事後該狂迷更在網上“炫耀”此舉，使大批宅男冬粉揚言會在今日的寫真會上加以效法。

感覺你係男會同佢一樣。。。

求包養

些牙下你d舊愛

= = 想寄閪水落水樽畀佢當水飲啦

你不如唔好推

建議你check下有無糖尿先==

特登推
你老味我等緊d人入黎屌你d post點知無

當糖水食= =

移晒民 上唔到連登啦

凍食定熱食滋味d==

屌
好波

寄到去都涼晒laa–.,–

咁唔貼心。。
寄埋微波爐啦，n

唔夠錢畀運費。。。

最多我出1蚊。。。呢排巧窮